有咩組合係注定宿敵

余文樂 陳冠希
C朗 美斯
皇馬 巴塞

猁狗 英超冠軍

曼利

曼聯死敵竟然係利而唔係曼城
真係r爆頭

25古 零失球

lukaku morata

熱狗 冠軍

檸檬 陳冠希

咁你不如話， 波歷克-冠軍

謝四 英超冠軍

曼聯 哈唔知咩